毛記賺錢慶祝區

9-10元沽曬6手，見好多人葡萄

我
day 0 臨收市7.7沽左一半
day 1 開市無耐11.5沽埋餘下一半
開市後 10蚊以上只有唔夠3分鐘反應時間，非常驚險

其實9-10蚊大把時間，比奶茶果次好

1.20 allotment
6.80 sold

恭喜，但我之後1735高追了10手，嘔返8k

暗盤ipo放一手7蚊

暗盤$6掃貨 上巿$11走人

賺你老母 有咩業績可言

開台慶定賣雜誌？

大把傻仔接聖火
下星期二小學雞資金將會全面進場

真系好多傻仔接貨

三分鐘三皮幾